巴打們知唔知曼谷邊有波衫買？

巴打們知唔知曼谷邊有波衫買？
泰版

碼頭夜市見過有間好似ok, 但內街巷仔哥啲仲核突過大陸野

見過有波衫係用愛華頓個心口sponsor但隊章係皇馬

河邊夜市(有摩天輪嗰個)
有間唔錯，我都買咗件，100hkd印埋字

yes買幾件仲有得講價
不過英超字薄左啲，西甲字幾靚幾有質感

兩位巴打都講同一地方 咁我就去個度
得四日廢時去錯晒時間